1. Для полей "email" и "phone number" тип клавиатуры отличается от стандартного (для email на клавиатуре есть в быстром доступе кнопка @, а для телефонного номера клавиатура  состоит из цифр).
2. Два поля под надписью Secure Section предназначены для ввода пароля, и введённый текст в них заменяется на точки.
3. На клавиатуре для каждого из полей кроме телефонного номера и самого последнего нижняя правая кнопка (return key) отличается от стандартной: на ней написано Next, и при нажатии на неё фокус переходит в следующее поле.
4. Return button самого последнего поля - Done, и при нажатии на неё клавиатура прячется.
5. При нажатии в любом месте вне текстовых полей клавиатура прячется (используйте UITapGestureRecognizer).
6. Клавиатура прячется также с помощью жеста "листание вниз" (keyboardDismissMode == UIScrollViewKeyboardDismissModeInteractive)
7. При появлении клавиатуры контент и индикаторы скролла должны добавлять внутренний отступ в 220 точек.


Задание N2, бонусное:

Написать UIGestureRecognizer, который будет распознавать жест "свайп двумя пальцами параллельно навстречу друг другу" 
и срабатывать. Он должен срабатывать, если пользователь поместил два пальца на экран на расстоянии не менее 100 точек 
друг от друга, протянул их навстречу друг другу до положения как минимум начального для противоположного пальца, 
и отпустил.